## KELOMPOK 14

Berikut merupakan anggota dari kelompok 14 :

- Dhaniaffa Adhimastama Mahadika (@dhaniaffa)
- Nikmatul Khasanah (@nikmatul_kh)
- Erick Ibrahim (@ErickIbrahim18)


## Link Video : 'https://drive.google.com/file/d/11sHyylVVyE27QY-zSqeKmggWTKJdkRtB/view?usp=sharing'

Berikut link video penjelasan mengenai projek :

Library Yang Digunakan :
- Sweetalert
- Datatable
- Laravel File Manager
- TinyMce

Template Yang Digunakan : 
- Admin LTE
- Typerite



